而婆其實比陳X琳唱得有意境得多

最佳位置 學而唱係藝術
kelly係k歌

佢冇得繼續唱絕對係香港樂迷嘅損失！

我十分之認同

但係而婆有劣化趨勢...

而婆真係識唱歌,點同